RPG 2D 
Ce sera un rpg comme ceux de pokemon sur Ds.
Je garderais donc le principe de combat tour par tour avec un monstre et un personnage. 
Je vais donc : 
1. Coder un monstre (ses attaques qui seront liées a l'action du personnage et qui feras baisser ses PV (au personnage) , et sa mort)
               
2.  Coder un personnage (ses attaques qui seront liées a celle du monstre et qui fers baisser ses PV (au monstre), et sa mort) 
               
3. Coder une interface simple ( avec un décor en arrière plan )

Et si j'ai le temps je verrais pour faire des ameliorations (Avec des niveaux , une interface avec bouton start , pause , menu etc..).
            
